阿根廷又打假波，美斯比左幾錢班黑鬼同你做場戲呀？

特登唔比心機踢頭兩場
搞到呢場好似係生死決鬥咁
跟著做場90分鐘既戲 交足功課就可以名正言順做救世主
祝你下輪開始場場輸呀 垃圾

明眼人一看
欺世盜名美欺

佢地d咁既水準唔打假波去到16強8強都出局

呢隊垃圾唔值得入16強

你老母尋日扑完野同我講好似話比左1蚊跟機

尊重啦 屌你老母

1萬餐lunch
做人做狗自己揀

樓主訓唔着

麻友就打假波